---
title: Untuk memperingati Hari HAM Sedunia dan merespon kekinian situasi HAM di Papua
date: 2012-12-10
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Desember_10_2012_Siaran_Pers_ALDP.jpg](/uploads/200px-Desember_10_2012_Siaran_Pers_ALDP.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Untuk memperingati Hari HAM Sedunia dan merespon kekinian situasi HAM di Papua

**Lokasi** : Kantor ALDP

**Alamat** : Jln Raya Sentani Padang Bulan

**Jam** : 2 jam

**Hadir** : 
* Staf ALDP
* Media Cetak dan Media Online di Jayapura

**Ringkasan** : 
* Melakukan siaran pers dengan membacakan press release dan diskusi
* Penulisan siaran pers
* Ikuti salah satu informasinya pada website kami [http://www.aldp-papua.com/?p=7777](http://www.aldp-papua.com/?p=7777)
